﻿
**Maandag 18 september**
-------
Vandaag moesten we onze project killen ook wel de kill your darling genoemd en kregen we de nieuwe opdracht om een hele nieuwe concept te gaan verzinnen en onderzoeken. Daarbij heb ik vandaag met mijn groepje onderzoek gedaan of we de doelgroep en thema moeten houden of niet en nog taakverdeling wie wat moet doen.

Na de Design Challenge hebben we weer een workshop gehad over bloggen, nog steeds vind ik de websoftware Gitlab niet handig om te gebruiken. Het is na 1 week nog steeds onduidelijk, ik hoop dat ik het snel ga snappen..













































































































 




















